我而家就係要阻撚曬全部旅客呀

屌你地都弱鳩智
你地要去宣傳既就咪撚去機場啦好心
你要宣傳下既就去海洋公園迪士尼啦
你地去機場做咩 一開始話癱瘓機場 講到冇左隻眼幾撚嬲幾撚嬲
屌你老母而家話要民意 人地嚇兩嚇就散水 阻兩阻又話比遊客屌
痴撚線香港人 縮返入你老母個閪度抗爭啦

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

而家變左你話事? 你話塞滿 咁點先叫塞滿
就算真係好似沙甸魚咁塞滿 目的咪又係要stop佢運作
你塞滿意義係邊先 就係要佢運作唔到
咁好明顯你係唔會塞到沙甸魚咁 同埋咁塞唔滿之後你想點樣?
塞滿只係一個概念 背後既目的先係重點呀大哥

去機場派下傳單，鬼佬鬼婆遊客行過打打氣，好有愛啊，香港就有救啦 念力救港

意思 其實你阻佢地 我覺得唔緊要 但係唔係應該阻之餘文宣 唔係互屌 ？阻佢之餘和理非靜化佢地

你塞滿係AA要出面宣佈停止運作，而你阻人上機係抗爭者直接出面，兩者所獲得既反應係有好大分別。

根本就係一路阻一路文宣 解釋比人聽點解要阻
而唔係賣廣告話好慘 同遊客give me five
你係要show你既憤怒比人睇呀大佬

先唔好講塞唔滿咁點算

塞滿而停我都可以話係因為你地塞滿左唔比我行搞到我冇得飛
好簡單講 你地唔黎塞 我就一定走到 你地係因 個果係我飛唔到
咁你點駁

唔洗同呢d人講咁多 淨係識講塞滿機場
今日唔見有咁多人罷工去塞
之後行動阻人果班仲要比佢地屌

講得好
Freedom is not free

個傻鳩覺得塞滿就唔係刻意阻撓旅客，夠哂和理非
出手阻撓就太暴力，失民意，不了

唔知以為個個聯合國大使領事

從來抗爭就係苟延殘喘地反抗
你同我為左呢D野屌自己友?
而家比人強姦緊 好大機會係最後一次機會咁反抗
你同我講張床會因為反抗而整爛?
不受傷? 一開始就受緊傷
民意? 如果你覺得你堅持緊個樣野係真理係正確既 你覺得民意會比呢樣野更重要?

屌，人地咪又可以覺得你地可以讓條路，好似摩西分紅海咁，但你地唔撚讓

又要威又要戴頭盔，談什麼抗爭呀？

重複講過好多次
好多佢地在意嘅中游淺黃淺藍民意
其實呢班人極其量跟風出嚟遊下行已經好好
除此之外只會口頭上講下支持你
實際上冇任何行動
唔好死執著在意呢d嘴砲民意好嗎？

估唔到有成一半人留低負評就走
證明起碼一半人都係覺得唔應該阻遊客
咁不如你地說服下我
駁一駁呢個point先 定唔識駁? 而家有不推文回覆 唔好咁肉鳩酸啦
成班理想主義者 呢埋係屋企負責睇直播同叫人散水
真係屌你個陣就話我分化 咁你地咪駁鳩我囉 定而家連分化撚都駁唔到?

根本個班咩淺黃淺藍就係冇立場既羊
有咩事就一定唔會企出黎既 兩邊都屌既豬
哇呢邊好暴力 哇呢邊又係好暴力

成王敗寇 呢班人只會係真正結果出黎先會站邊既人
佢地寧願care呢班人都唔care自己手足

我就懷疑你係差佬想搧動人地衝擊，但係我唔會阻止你

勝利球迷

我自己睇法係
機場行動可以隨時/前一晚發起
可以選擇放一放人走
隔日再行動
擺明塞離境即係叫班外國人困足幾日係香港
你叫班鬼佬搵領事館幫手再合理清自己場?

唔明

你放人走既話我地入去既見的做D咩先?
先唔講執行難度有幾高
即係你意思係類似135停飛246復飛? 咁135班人咪一樣屌你地

1.目的就係阻癱瘓機場
直接影響經濟
你一日停咁多班機就係咁多班機
隔一日做一樣可以停到呢個數目
矛頭唔係要指向班旅客

2.類似咁既概念
唔覺有幾難
文宣都係前一晚先叫人入去機場
813 d人都係收工到場
都有成萬人

1. 係癱瘓機場 咁你135癱瘓個陣唔係一樣比人屌 你意思係冇屌得咁甘?
咁不如15先癱瘓 23467都唔癱瘓
唉又係比人屌 咁不如一星期一日啦
你想咁樣做

2. 得啦 你唔明幾難 咁你叫停聽日 即刻叫啦 靠你eric哥
812咁多人唔係單單因為文宣架大佬
和你飛幾日用左幾多文宣都癱唔到 我地幾難得先因為811既憤怒先聚到咁多人
你話一出一停一出一停 你仲覺得易?